傻仔自己周圍唱：當差係我人生最大成就

有個小學同學由細到大都無樣掂，讀書又差，性格又差，人際關係又差。

直至當差，佢自信返晒來，依家仲生活得好好添

佢仲私底下同我講，佢哋而家只要着住套制服，做任何野都冇後果， 包括殺人放火強姦

我都駁佢唔到唯有希望佢冇着制服嘅時候受到懲罰啦

#A654
#明愛馬鞍山

好叻豬

咩料呀死差佬...

叻豬

叻仔

差佬好撚嬲